有無人揸車都係咁？

只有那個時間，是屬於自己。（#丹利老爹 放空都是為了撫平心中的壓力啊......）